以後百貨公司清貨唔洗dump曬去堆田區

全部「贊助」比大學生學生會得啦，一來唔洗浪費夠環保，二來救濟窮人履行社會責任，提升公司聲譽

條洛克人片關乜野事?

可以一齊dump埋去堆田區